有份逗利是食金莎既都係五毛

愛中國份子

金莎唔係外國天神送比我地嘅禮物咩？

佢食開大陸造果d

古代已經有利是WO

古代都有五毛